{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=668&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "재송 WOW"
    },
    "text": "駐車場の情報によると、ここには合計 25 台の駐車施設があります。 地下鉄の情報では、東海線の再送駅と東海線の釜山遠東駅があります。 周辺情報では、在松駅と東海線までの距離が0.5キロで、徒歩では4分です。 また、BEXCOまでは3.5km、車では0分、BIFF映画の殿堂までは3km、車では0分、海雲台海水浴場までは3.3km、車では5分の距離です。 追加案内事項としては、駐車および人数追加チェックイン/アウトのご案内があります。 客室は2名基準となっており、1部屋あたり1台の車両のみ駐車できます。 徒歩特価商品を予約した後に車を利用する場合、駐車料金が追加で発生します。 未成年者は身分証明書を持参しない場合、絶対に入室できず、キャンセルと払い戻しはできません。 2人入室時に別途追加布団を要請すると、5,000ウォンの追加費用が発生し、人追加は10,000ウォンです。 入室と退室時間を守らない場合、別途料金が自動的に課されます。 平日は1時間当たり5,000ウォンで、金、土、日には1時間当たり10,000ウォンです。 ペットは同伴での入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場の情報によると、合計25台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "地下鉄の情報では、東海線の再送駅と東海線の釜山遠東駅があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離で駅がありますか？",
            "answer": "周辺情報では、在松駅と東海線までの距離が0.5キロで、徒歩では4分です。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BEXCOまでは3.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "BIFF映画の殿堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BIFF映画の殿堂までは3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは3.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "徒歩特価商品を予約した後に車を利用する場合、駐車料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を持参しない場合、入室できません。キャンセルと払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "2人入室時に布団を追加する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "2人入室時に別途追加布団を要請すると、5,000ウォンの追加費用が発生し、人追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合、どのように料金が課されますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らない場合、平日は1時間当たり5,000ウォン、金・土・日には1時間当たり10,000ウォンの追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 437
    }
}